【中美貿易戰】特朗普：在我任內 中國休想經濟超越美國

特朗普說，眼下中國經濟並不是很好，「可以我們的經濟一直都非常棒」(資料圖片)

中美貿易戰陰霾籠罩，美國總統特朗普接受《霍士新聞頻道》訪問時指，對中美貿易戰感到「特別高興」（Very happy），還說在他任期內，中國別想成為世界頭號超級大國。

美國於本月初上調2,000億美元中國貨關稅，由10%增至25%，及後又將中國科技巨企華為及其子公司列入黑名單。據《彭博》報道，被問及中美貿易戰的結局時，特朗普表示，並不急於與中國重回談判桌，又稱「我們會有數以十億美元計的進賬」，「中國做得顯然不會有我們這麼好」。

特朗普說，中國目前經濟並不是很好，但美國經濟一直都非常棒。他指，「中國追趕我們、超越我們。要是希拉莉當總統，中國經濟規模恐怕在她任滿時，就已經遠大於我們，但現在他們連拉近距離都別想。」

特朗普表示，中國人雄心壯志，認為中國意圖取代美國成為世界頭號超級大國，但他重申，這樣的事「在我這兒不會發生」。

據國際貨幣基金組織（IMF）2018年各國經濟數據顯示，去年美國GDP及中國GDP分別為20.5萬億美元及13.5萬億美元。匯豐經濟學家去年預計，在2030年，中國GDP將達26萬億美元，成為世界最大經濟體，而美國GDP則會上升至25.2萬億美元。IMF去年亦預期，中國在2030年或成世界上最大的經濟體。

美國係最危急既時刻選左侵侵
但都要多得美國開國先賢整出呢個選舉制度
唔係計總票數侵侵係輸左

侵侵再犀利最多做多一屆

習老友終身制佢點比得上

回顧返侵侵頭兩年做既野
真係令全世界睇穿支那想統治世界既野心同埋幾低劣既手段想浸透全世界
團結晒兩黨一致抗中

你真係無得唔服強国

抄人野
偷人野
關閉市場入侵人地個市
做爛市再壟斷個市場
傾銷
用国企同人地私企
盡全国之力手達野
周街翻版
國家補貼

咁樣咁無恥都得

特朗普係英雄！

維基見到

川普在就職總統後幾小時內就通過填寫聯邦選舉委員會（FEC）材料表達了自己參選連任的意願。
這將他的2016年選舉委員會轉變為2020年連任委員會。

如此早的開始競選活動的時間極其不尋常。川普在上任不到一個月時，就於2017年2月18日以在佛羅里達州墨爾本的一場競選集會正式開啟了他的2020年競選活動。2017年2月1日，競選活動已經籌集到了超過700萬美元資金。

姐係連任到 中國會一路仆街仆到2024 年

佢講事實 希拉里真係廢柴黎

頂死加洲班左癌

做無恥 仆街野來增長
但又無人阻止佢先好野喎

最緊要比返班右派精英重新入返權力範圍
驅逐班鴿派/賣國賊

其實之前我都奇怪

點解強国咁多冒牌野
咁多假野
瘋狂抄人野
關閉自己個市但可以隨意去人地個市
仲要傾銷/頂爛市

咁樣都得
不過強国人覺得做呢d野係合情合理
好合理

國內班煩閪日撚日Russian gate 侵都可以日日處理咁多嘢加打咁多tweet,真係好屈機

希望美國班左癌醒醒 唔係Donald Trump
佢地已經係中國滅絕性經濟下既亡
依家真正Make America Great Again
唔係支那口中所講打貿易戰兩敗俱傷

個廢老都就落選啦
成日搞風搞雨

同“但使龍城飛將在 不教朝馬度陰山”一樣意境

好想知特朗普承受嘅精神壓力有幾大
後面班人又幫佢處理左幾多鑊野
佢咁樣擺到明禁住中國個頭應該唔多唔少都會有人想做低佢
假設美國有呢種對中國咁強硬態度又有權勢嘅人唔多
除時佢唔係到中國就繼續有得玩
我就唔信冇人諗過暗殺佢

以佢咁強悍既性格 佢應該當食生菜

暗殺左
可以準備打仗。美國政府內部都好多愛國人仕。

㩒住支那嚟砌
偉人

暗殺美國總統
之前Lincoln,Harding, Kennedy全部都係自己人殺

支那仔夠膽咁做, 姐係想比人用核彈滅國

彭斯上場接力！

如果中國人動手 中情局一定知邊路人馬做。

唔超越美國...
浸個目標set高啲得唔得

支那仲唔亮劍？！
支那狗廢架，比人屌緊老母都無行動

一野賣撚唒d美債佢，等美帝驚下
咁支那先贏到底

暗殺國家元首會比全世界圍

佢真係未雨綢繆 好值得連登巴打學習

美國真係真大佬

美國國運好

中國係最風光既時刻選左習帝
但都要多得中共開國先賢整出呢個選舉制度
唔係美國真係要比中國超越

撚狗咁撚

真係暗殺到佢就好睇囉

你啱
極強烈對比

淆底

雖然係狗
但支國無可否認真係靠呢d狗招追到世界第二既程度。。

就算我地笑足十幾年既支那鎖國block google, WhatsApp 依加睇返其實好有先見之明。如果唔係一早就比美帝滲透哂根本貿易戰既機會都冇。

想知支那係幾時變到咁低手？係習總上場定係trumptrump真係高以前d總統幾班？

習近平應該未試過被串
平時遇到既係刷佢鞋既小太監

佢咁豬知唔知人串佢架？

請受小弟一拜
Btw想知美國國民點睇侵侵搞死支那

暗殺習種呢?

會有好多國家表示遺憾

有啲野做得大出面，而Trump 早係幾年前已經睇到。
可能唔係Trump 一個人勁，佢成條team 都係精英。
相反，你睇中國式商業，一咪跟同抄，點會領先到人？

唔計老母陰
侵侵呢幾年都一直清走班賣國賊先走到呢一步
如果唔係重用萊特希澤而係老母陰就無今日

最緊要係佢夠膽講，仲做埋講過既野
呢下先難得

應有掌聲頓時

廢既做一世咪好

據國際貨幣基金組織（IMF）2018年各國經濟數據顯示，去年美國GDP及中國GDP分別為20.5萬億美元及13.5萬億美元。匯豐經濟學家去年預計，在2030年，中國GDP將達26萬億美元，成為世界最大經濟體，而美國GDP則會上升至25.2萬億美元。IMF去年亦預期，中國在2030年或成世界上最大的經濟體。

果時都估到日本而家超越左美國tim
下下睇條線估未來 邊有咁簡單

美國之前差同香港一樣，睇到少少錢就濕囇。
美國有Trump 撥亂反正，而香港冇。。。

如果暗殺左侵
就算民主共和黨邊個上台都一定打柒中國
而且最大問題就係就算美國幾不和，但打柒中國係共識(除左拜登)

between 侵侵以前係香港比人撚過, 會唔會遲啲借啲意....

New york 班左膠重係到屌緊trump
勁多反trump 精品
送晒d 難民入new york 同加州就岩架喇
唔見棺材唔流眼淚

點會一人之力
當後面班謀士軍師死ga咩
民主國家人才輩出 彭斯都只係其之二

支那仆街對世界有好處

任期內會唔會打仗

侵侵好堅

國祈未衰
天意黎

My Trump

Long Live Trump Trump

侵侵真係一代領䄂

昭昭天命

暗殺美國總統
你殺完可以去得邊
仲要人地有數千人嘅團隊係專保護總統
空 陸軍一號根本打唔入
白宮又有地堡

大陸佬果d思想

領導一言堂，就算係屎下面都拍晒手掌，撚有得進步咩

根本班左膠未撚預過d閪人

平時日常日活個個都gentlemen 互相尊重大家 唔知哩個世界就多仆街，就算移民得過去d華人都有返d水準

我地對得多大陸d閪佬就知，你一過羅湖關搭東鐵線，什至對住d大陸同事，就要開始自我保護咁

侵做多屆嘅話雜種晨早激死咗喇